天文台：八號信號將會在上早維持一段時間

準備好返工未

上早

12點前落俾大家返晏

樓主Fake
09:45 更新
在浪卡與東北季候風的共同影響下，本港離岸海域及高地正受烈風影響，香港南部地區風勢較大。

隨著浪卡移向香港西南方，本港的風向會逐漸由東北轉為東至東南，原本受遮蔽的地方可能會變得當風，在香港東南方與浪卡有關的強雨帶亦會逐漸移向廣東東部沿岸，為該區帶來狂風驟雨。預料八號烈風或暴風信號會在今日日間大部份時間維持。

海面會有湧浪及非常大浪，市民應該遠離岸邊及停止所有水上活動。

在過去一小時，橫瀾島、青洲及長洲泳灘分別錄得的最高持續風速為每小時77、62及59公里，最高陣風分別超過每小時90、76及75公里。

push

推old news條撚屌

又推？